\thispagestyle{empty}
\thisfancypage{% Đóng khung trang hiện thời
  \setlength{\fboxrule}{1.5pt}
\doublebox}{} % Box với viền kép

\begin{center}
  \begin{large}
    \textbf{TRƯỜNG ĐẠI HỌC BÁCH KHOA HÀ NỘI}
  \end{large}\\
  
  \begin{large}
    \textbf{VIỆN CÔNG NGHỆ THÔNG TIN VÀ TRUYỀN THÔNG}
  \end{large}\\
  
  \rule[4pt]{4cm}{1pt} * \rule[4pt]{4cm}{1pt}\\
  
%  \begin{figure}[h]
%    \begin{center}
%    \includegraphics[scale=1.0]{cover/images/SoICT_logo.png}
%    \end{center}
%  \end{figure}
  
  \vspace{4cm}
  
  {\fontsize{32pt}{1}\selectfont ĐỒ ÁN}\\
  {\fontsize{38pt}{1}\selectfont \textbf{TỐT NGHIỆP ĐẠI HỌC}}\\
  {\fontsize{20pt}{1}\selectfont NGÀNH HỆ THỐNG THÔNG TIN}\\[3cm]
%  {\fontsize{22pt}{1}\selectfont \textbf{TÊN ĐỀ TÀI}}\\[0.3cm]
  {\fontsize{16pt}{1}\selectfont \textbf{CẢI THIỆN KHẢ NĂNG XỬ LÝ ĐA TRUY VẤN XPATH TRONG TÌM KIẾM TỪ KHÓA VỚI TÀI LIỆU XML\\ÁP DỤNG NHẤT QUÁN CẤU TRÚC}} \\[2.5cm]
\end{center}

\begin{flushright}
\begin{tabular}{rlr}
  Sinh viên thực hiện: & \textbf{Nguyễn Trọng Vĩnh} \\ 
  Mã số sinh viên: & \textbf{20093302} \\
  Lớp: & \textbf{CNTT3 - K54} \\ 
  Giảng viên hướng dẫn: & \textbf{ThS. Nguyễn Hồng Phương} \\ 
\end{tabular} 
\end{flushright}

\vspace{1.5cm}

\begin{center}
  {\fontsize{16pt}{1}\selectfont \textbf{Hà Nội, 5 -- 2014}}
\end{center}
